msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: cuckoo\n"
"POT-Creation-Date: 2016-03-02 14:02+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2016-03-02 14:22+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.3\n"
"X-Poedit-Basepath: ../src/js\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: $L(\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: core\n"

#: config.js:6
msgid "upload_timeout"
msgstr "上传等待超时"

#: config.js:7
msgid "defaultAPP"
msgstr "默认图床"

#: config.js:8
msgid "language"
msgstr "语言"

#: config.js:10
msgid "en"
msgstr "英文"

#: config.js:11
msgid "zh_CN"
msgstr "中文 (简体)"

#: config.js:12
msgid "zh_TW"
msgstr "中文 (繁体)"

#: modules/clipboard.js:20
msgid "Copy to clipboard success"
msgstr "成功复制到剪切板"

#: modules/clipboard.js:20 modules/clipboard.js:22
msgid "Copy failed, please manually"
msgstr "复制失败，请手动进行"

#: modules/uploader.js:103
msgid "No picture detected"
msgstr "没有检测到任何图片文件"

#: modules/uploader.js:105
#, javascript-format
msgid "Start uploading %d pictures"
msgstr "开始上传 %d 张图片"

#: modules/uploader.js:107
#, javascript-format
msgid "Start uploading %d pictures, Ignore %d invalid file"
msgstr "开始上传 %d 张图片，忽略 %d 无效文件"

#: modules/uploader.js:137
#, javascript-format
msgid "Upload successful(%d/%d)"
msgstr "上传成功(%d/%d)"

#: modules/uploader.js:202 modules/view.js:67
msgid "Copy to clipboard"
msgstr "复制到剪切板"

#: modules/uploader.js:203
msgid "Retry"
msgstr "重试"

#: modules/view.js:44
msgid "Upload"
msgstr "上传"

#: modules/view.js:45
msgid "Copy all links"
msgstr "复制所有链接"

#: modules/view.js:46
msgid "Edit links"
msgstr "编辑现有链接"

#: modules/view.js:47
msgid "History"
msgstr "历史"

#: modules/view.js:48
msgid "Clear"
msgstr "清空"

#: modules/view.js:49
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: modules/view.js:58 modules/view.js:60
msgid "Drop pictures here OR click to open a file picker"
msgstr "将图片拖至此处，或单击以打开文件选择器"

#: modules/view.js:68
msgid "Conversion to Markdown"
msgstr "转换为Markdown格式"

#: modules/view.js:69
msgid "Conversion to HTML"
msgstr "转换为HTML格式"

#: modules/view.js:70
msgid "Conversion to UBB"
msgstr "转换为UBB格式"

#: modules/view.js:71
msgid "Restore"
msgstr "还原"

#: modules/view.js:371
msgid "No history"
msgstr "没有历史上传"
